中學生罷課討論

利申：普通中學生一個
我想問吓大家對罷課有咩建議
應該唔同學校各自搞定一齊搞？
大家喺度討論一下

[罷課準備] 老師家長大學生入晒黎